2019既中產係唔係應該最少都揸amg m power出入？

通漲通到老母都唔認得，2019年叫得做中產係唔係應該最少都有架amg黎見人？就咁出旺角都勁多a45 cla45 ,而唔係c200 amg

利申：有車既窮撚

好多 mk 仔揸 cla250, 以為自己揸緊 C63 AMG

挑，換章姐，你都可以

ae110 mpower amg rs乜都齊

點以為？？

點為之中產先

一定唔係月入3萬個堆先

樓主歧視RS

cla250 （AMG仕樣）

真63都冇咁高調啦又gt歐翼又盛

C200 amg(package)

M5

唔咁搞邊多女上車

好多垃圾MK CLA250, 以為自己揸跑車,週街搵波子拉里推,人地啋佢都有味

好心 cla250, 搵返同級d cheap cheap golf 玩啦

仲有班420
真係以為自己揸梗跑車

咁即係幾多先
俾個數出黎易啲討論喎

講真其實唔多見cla250開得快/aggressive
反而7人車果班飛得仲多

250開得快果班通常都搣左字

月供二萬九, 中產月入 50k - 100k, 呢D啦

人工買到正常樓既先應該叫中產

CLA當然唔會
反而A250就改到鬼唔馬綠

見過部CLA250改啲包圍尾翼仲誇張過部AMG GTR Pro

250改45樣

45樣都算level1 啦
成套包圍尾翼好似架DTM車咁就boss level

埋位睇只係250

正常樓都要 600 萬了

跟住窮到冇錢比 autotoll 月費 $35, 去隧道比貴車放~~~~~~~~

知唔知香港最多咩?
CLA250扮45
320i扮M3
A4扮RS4
仲有真正經典TT扮R8

朱西伯格都係揸JAZZ

就好似+x哥出街帶casio但係全港最大既pp collector

所以中產收入要相應提高

唔一定既
唔係個個都鍾意車
或者鍾意花用錢落車度

不過中產就一定揸得起
另外仲有班父幹爺幹月月收息收租幾十萬
香港咁多有錢人
條街多左d一百幾十萬既車都唔出奇
但係冇話你中產就是必要揸amg/m
你鍾意買toyota都得

50-100k月入，供兩皮幾車一個月會唔會有啲吃力

主要係身份象徵啦，要是但郁到買ae110都得

AMG/M/RS

少啲信仰都唔得掂

咁不如買架S Class

我發覺真係得cla有呢啲情況

係咪碳灰色

都可以，睇年齡

識人借錢買幾十萬車
銀行得4、5萬點計

扮中下產既垃圾，大部份注定貧窮一身

太耐唔記得
不過套咁誇張的包圍尾翼真係印象深刻
記得見到時笑足十分鐘

好多人就算買得起都未必會揀AMG/M，唔係個個人都鍾意咁sporty

我有幾個朋友都係咁啦，人地本身有層樓，個個月搵十萬八萬，拎一半錢去供車養車，夠食夠玩，又唔愁住屋問題。
睇你有幾鍾意呢樣嘢，點樣取捨嘅姐。
你估個個都可以借到幾十萬買車咩？
有能力供又養得起有咩問題？
係鍾意玩車嘅訓身全副身家擺落去玩車都覺得開心
唔鍾意玩車講多無謂，叫佢拎身家十分一去玩車都覺得on9嫁

借錢買幾十萬車同借幾十萬買車好似係兩回車黎，屋企有錢有樓就乜都唔駛理啦，但係本身身家得幾萬又要充就好on9

佢好似係帶omega石英錶

揩到人地架車，冇錢賠咪呢D囉

咁痴落啲996,997都唔差唔多價啫

991就真係理9佢